[有圖]明報影到今日好大雨

明報唔貼link

普通料

左邊我屌 屌到佢大肚添呀

樓上個名

依家D女咁鍾意著呢類針織衫

一號波大驚小怪

#3個名

那些年錯過的大雨

左邊個肚仔好撚正

樓上話一般貨色嘅巴打
食開咩女

又唔係好似山竹咁落足成日大雨

好撚正
揸墊都抵

好大乳

好想頂到最深

頂到見到我碌鳩

打孖上

頂多C可能罩買大左9成B

夠貼身

物化！！

雨勢有時頗大

好撚正

有冇我咁正

啲女著啲貼身牛好仁

唔屌埋右？

要晒ok?

塊pad厚撚到

留戀於夜幕 乳中一角
延續我要送你歸家的路

最鐘意呢種軟綿綿既感覺

少年，你太年輕了，基本上墊咗個個都做到，仲要著針織無得判斷

呢d 料可以 腐乳扮大波

右邊人妻正d

Good ball

大雨大雨

黑雨都黎緊

遮住半塊面 條街多左好多靚女

好想渣😭😭😭

真，擺明假狗黎

紙巾得，咁condom都得拉.

升球大墊